<Elements>
	<Element>
		<question>Cúal es la capital de españa?</question>
		<answers>
			<correctansw>Madrid</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Barcelona</wrongansw1>
			<wrongansw2>Valencia</wrongansw2>
			<wrongansw3>Sevilla</wrongansw3>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué deporte se usa tiza?</question>
		<answers>
			<correctansw>Billar</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Baseball</wrongansw1>
			<wrongansw2>Baloncesto</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué año nació Iker Casillas?</question>
		<answers>
			<correctansw>1931</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>1979</wrongansw1>
			<wrongansw2>1980</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
		<Element>
		<question>¿Cuál es el límite de edad establecido para participar en los Juegos Olímpicos?</question>
		<answers>
			<correctansw>Ninguna</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>80</wrongansw1>
			<wrongansw2>65</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuántos jugadores se pueden sustituir en un partido de fútbol amistoso?</question>
		<answers>
			<correctansw>Los acordados por los equipos</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>5</wrongansw1>
			<wrongansw2>3</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿De qué color es la pelota de hockey sobre hierba?</question>
		<answers>
			<correctansw>Blanca</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Azul</wrongansw1>
			<wrongansw2>Amarilla</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué directivo del F.C. Barcelona fue vicepresidente primero durante 22 años?</question>
		<answers>
			<correctansw>Joan Gaspart</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Joan Laporta</wrongansw1>
			<wrongansw2>Bertomeu</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué jugador ganó el Roland Garros 1980 sin perder ni un solo set en todo el torneo?</question>
		<answers>
			<correctansw>Björn Borg</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Andre Agassi</wrongansw1>
			<wrongansw2>Roger Federer</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué es el Showbol?</question>
		<answers>
			<correctansw>Un deporte similar al futbol</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Un deporte similar al baloncesto</wrongansw1>
			<wrongansw2>Un deporte similar al balonmano</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién fue el creador del Rally Paris-Dakar?</question>
		<answers>
			<correctansw>Thierry Sabine</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Rainero de Mónaco</wrongansw1>
			<wrongansw2>Carlos Sainz</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuántas copas de ferias tiene el Valencia C.F. (a 2014)</question>
		<answers>
			<correctansw>2</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>1</wrongansw1>
			<wrongansw2>3</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿¿Quién escribió "El Diario de Ana Frank"?</question>
		<answers>
			<correctansw>Ana Frank</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Charles Dickens</wrongansw1>
			<wrongansw2>Frank Kafka</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué año se escribió 'El ingenioso hidalgo don Quijote de la Mancha'?</question>
		<answers>
			<correctansw>1605</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>1590</wrongansw1>
			<wrongansw2>1600</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Dónde se encuentra expuesta 'La Gioconda'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Museo de Louvre</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Museo del Prado</wrongansw1>
			<wrongansw2>Museo Británico</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Con qué nombre firmaba Pablo Picasso sus pinturas?</question>
		<answers>
			<correctansw>Picasso</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Pablo</wrongansw1>
			<wrongansw2>Anónimo</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué rasgo facial no tiene la Mona Lisa?</question>
		<answers>
			<correctansw>Cejas</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Orejas</wrongansw1>
			<wrongansw2>Sonrisa</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién es el autor del cuadro "La vaca amarilla"?</question>
		<answers>
			<correctansw>Frank Marc</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>George Catlin</wrongansw1>
			<wrongansw2>Jose de Ribera</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿De qué estilo es la Catedral de Santa Eulalia de Barcelona?</question>
		<answers>
			<correctansw>Gótico Marc</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Romántico</wrongansw1>
			<wrongansw2>Barroco</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>Famosa obra de Leonardo da Vinci</question>
		<answers>
			<correctansw>La última cena</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Retrato de la reina maría Tudor</wrongansw1>
			<wrongansw2>Las meninas</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Quién escribio 'El conde Lucanor'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Don Juan Manuel</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Juan Ruiz, Arcipestre de Hita</wrongansw1>
			<wrongansw2>Alfonso X El Sabio</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Qué escultura de Eduardo Chillida está en la costa de San Sebástican, País Vasco?</question>
		<answers>
			<correctansw>El peinde del viento</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>El guernica</wrongansw1>
			<wrongansw2>L'Hemisfèric</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Qué novela de Ken Follett está inspirada en La Catedral de Santa María de Vitoria?</question>
		<answers>
			<correctansw>Un mundo sin fin</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>En la boca del dragón</wrongansw1>
			<wrongansw2>Una fortuna peligrosa</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Quién escribio 'Los cuentos de Canterbury'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Geoffrey Chaucer</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Luis de Gongora</wrongansw1>
			<wrongansw2>Francisco de Quevedo</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Qué obra de Rafael Alberti recoge poemas dedicados a los cómicos del cine mudo?</question>
		<answers>
			<correctansw>Yo era un tonto y lo que he visto me ha hecho otro tonto</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>La amante</wrongansw1>
			<wrongansw2>Marinero en tierra</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Qué arquitecto catalán diseño el parlamento escocés?</question>
		<answers>
			<correctansw>Eric Miralles</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>ricardo Bofill</wrongansw1>
			<wrongansw2>Oriol Bohigas</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué año fue invadido Kuwait por parte de Irak?</question>
		<answers>
			<correctansw>1990</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>2001</wrongansw1>
			<wrongansw2>1999</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cómo se llamaba el caballo preferido de Calígula?</question>
		<answers>
			<correctansw>Incitatus</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>Bucéfalo</wrongansw1>
			<wrongansw2>Rocinante</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué año se produjo la Gran Depresión?</question>
		<answers>
			<correctansw>1929</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>1939</wrongansw1>
			<wrongansw2>1935</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién dijo: La religión es el opio del pueblo?</question>
		<answers>
			<correctansw>Karl Marx</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>Confucio</wrongansw1>
			<wrongansw2>Winston Churchill</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿De qué época datan los restos de 'El Hombre de Pekín'?</question>
		<answers>
			<correctansw>De entre 250.000 y 500.000 años</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>De entre 100.000 y 120.000 años</wrongansw1>
			<wrongansw2>De entro 50.000 y 100.000 años</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién es Fulgencio Batista?</question>
		<answers>
			<correctansw>Un dictador cubano derrocado por la revolución iniciada por Fidel Castro</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>Uno de los iniciadores de la Guerra de Independencia cubana</wrongansw1>
			<wrongansw2>El descubridor de Cuba</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Dónde se fundó el Comité Internacional de la Cruz Roja?</question>
		<answers>
			<correctansw>En Ginebra, Suiza</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>En París, Francia</wrongansw1>
			<wrongansw2>En Madrid, España</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿De quién era lugarteniente Antonio José de Sucre?</question>
		<answers>
			<correctansw>De Simón Bolivar</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>De Hernesto Guevara, el Ché</wrongansw1>
			<wrongansw2>De Hernán Cortés</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Entre qué años tuvo lugar la Guerra Civil Española?</question>
		<answers>
			<correctansw>1936-1939</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>1939-1943</wrongansw1>
			<wrongansw2>1934-1938</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál fue el primer país del mundo en prohibir la esclavitud?</question>
		<answers>
			<correctansw>Reino Unido</correctansw>
			<category>Historia</category>
			<wrongansw1>Francia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Estados Unidos</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál de los cinco sentidos se desarrolla el primero?</question>
		<answers>
			<correctansw>El olfato</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>La vista</wrongansw1>
			<wrongansw2>El oído</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué tienen las ranas en la boca que no tienen los sapos?</question>
		<answers>
			<correctansw>Dientes</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Lengua</wrongansw1>
			<wrongansw2>Son iguales</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál es el dedo más sensible de la mano?</question>
		<answers>
			<correctansw>El índice</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>El pulgar</wrongansw1>
			<wrongansw2>El meñique</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué es la Demofobia?</question>
		<answers>
			<correctansw>Terror a las muchedumbres</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Miedo a las mujeres</wrongansw1>
			<wrongansw2>Miedo a los cementerios</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Dónde nacio el cientifico Alexander Fleming?</question>
		<answers>
			<correctansw>Escocia</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Francia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Alemania</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué elemento químico tiene un número atómico igual a 1?</question>
		<answers>
			<correctansw>Hidrógeno</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Nitrógeno</wrongansw1>
			<wrongansw2>Oxígeno</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál es el hueso del muslo?</question>
		<answers>
			<correctansw>Fémur</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Tibia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Peroné</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál es la masa crítica del Pu-239 (plutonio 219)?</question>
		<answers>
			<correctansw>10 kilogramos/correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>1 kilogramo</wrongansw1>
			<wrongansw2>14 kilogramos</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuántos planetas del Sistema Solar tienen una superficia líquida?</question>
		<answers>
			<correctansw>Solo la Tierra</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>La Tierra y Saturno</wrongansw1>
			<wrongansw2>La Tierra y Marte</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué posición está la Tierra contando desde el Sol?</question>
		<answers>
			<correctansw>El tercero</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>El quinto</wrongansw1>
			<wrongansw2>El cuarto</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿A qué orden de insectos pertecen las abejas?</question>
		<answers>
			<correctansw>Himenóptenos</correctansw>
			<category>Ciencias Naturales</category>
			<wrongansw1>Coleópteros</wrongansw1>
			<wrongansw2>Lepidópteros</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuándo se formo U2?</question>
		<answers>
			<correctansw>1976</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>1975</wrongansw1>
			<wrongansw2>1977</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>Nacionalidad del cantante Ricky Martin.</question>
		<answers>
			<correctansw>Puerto Rico</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Colombiano</wrongansw1>
			<wrongansw2>Ecuatoriano</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué país ha emitido más ediciones de Gran Hermano?</question>
		<answers>
			<correctansw>España Rico</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Italia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Brasil</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué película gano el Goya a mejor película en 2015?</question>
		<answers>
			<correctansw>La isla mínima</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>El niño</wrongansw1>
			<wrongansw2>Ocho apellidos vascos</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué cadena de televisión emite documentales sobre ciencias y naturaleza?</question>
		<answers>
			<correctansw>Discovery chanel</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Fashion TV</wrongansw1>
			<wrongansw2>MAgic Kids</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué actor ganó el Goya al mejor actor por la película 'Te doy mis ojos'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Luis Tosar</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Alfredo Landa</wrongansw1>
			<wrongansw2>Fernando Esteso</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Qué ¿Dónde vivían Las Chicas de Oro?</question>
		<answers>
			<correctansw>En Miami</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>En Toronto</wrongansw1>
			<wrongansw2>En Los Angeles</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Cuál es la características distintiva del Doctor House?</question>
		<answers>
			<correctansw>Es cojo y utiliza un bastón</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Vivía en el Hospital</wrongansw1>
			<wrongansw2>Siempre lleva sombrero</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién interpreta a Christof, el creador del programa en el que vive el protagonista de 'El show de Truman'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Ed Harris</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Jim Carrey</wrongansw1>
			<wrongansw2>Sylvertes Stoallone</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién interpreta a la heroína antagonista en Hancock, la película estrenada en Julio de 2008?</question>
		<answers>
			<correctansw>Charlize Theron</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Catherine Kellner</wrongansw1>
			<wrongansw2>Anna Thomson</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién interpretó a Lobezno en todas las películas de los X-men?</question>
		<answers>
			<correctansw>Hugh Jackman</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Tom Hanks</wrongansw1>
			<wrongansw2>Brad Pitt</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Quién ha ganado 'Supervivientes: Perdidos en Honduras 2009'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Maite Zúñiga</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Ivonne Orssini</wrongansw1>
			<wrongansw2>Santi Abad</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Qué actor es el protagonista masculino de la pelicula española: 'Una palabra tuya'?</question>
		<answers>
			<correctansw>Antonio de la Torre</correctansw>
			<category>Espectáculos</category>
			<wrongansw1>Luis Merlo</wrongansw1>
			<wrongansw2>SPaco Leon</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> Visitando la ciudad de Plasencia, España, ¿qué monumento romano se podría contemplar?</question>
		<answers>
			<correctansw>Acueducto</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Termas</wrongansw1>
			<wrongansw2>Calzada</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Dónde está el Desierto de Mojave?</question>
		<answers>
			<correctansw>Estados Unidos</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Namibia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Australia</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿De qué colores es la bandera de la Republica Federal de Nigeria?</question>
		<answers>
			<correctansw>Verde y blanco</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Rojo, blanco y negro</wrongansw1>
			<wrongansw2>Verde, amarillo y rojo</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question> ¿Cuál es la capital de la República Cooperativa de Guayana?</question>
		<answers>
			<correctansw>Georgetown</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Riad</wrongansw1>
			<wrongansw2>Belmopán</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Donde está la Plaza Navona?</question>
		<answers>
			<correctansw>Roma</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Venecia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Barcelona</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿Dónde se encuentra el Río Amarillo?</question>
		<answers>
			<correctansw>En China</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>En Japón</wrongansw1>
			<wrongansw2>En Australia</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En cuál de los siguientes países no se habla el turcomano o turkmeno?</question>
		<answers>
			<correctansw>Mongolia</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Turquia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Turkmenistán</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿En qué país se encuentra el lago Titicaca?</question>
		<answers>
			<correctansw>Perú</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Argentina</wrongansw1>
			<wrongansw2>Brasil</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
		<question>¿De entre las ciudades de Colonia, Frankfurt, Stuttgar, Hannover y Hamburgo, ¿cuál es la que está más 
cerca de la capital federal de Alemania?</question>
		<answers>
			<correctansw>Colonia</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>HAnnover</wrongansw1>
			<wrongansw2>Frankfurt</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Qué ciudad aparece en la confluencia de los ríos Júcar y Huécar?</question>
		<answers>
			<correctansw>Cuenca</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Toledo</wrongansw1>
			<wrongansw2>Salamanca</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Cuál es la capital actual del Nepal? </question>
		<answers>
			<correctansw>Katmandú</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Lumbini</wrongansw1>
			<wrongansw2>Pokhara</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Dónde se encuentra el lago Eyre?</question>
		<answers>
			<correctansw>Australia</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Escocia</wrongansw1>
			<wrongansw2>Kenia</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Cómo se llama la actual capital de Chipre?</question>
		<answers>
			<correctansw>Nicosia</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Pafos</wrongansw1>
			<wrongansw2>Protanas</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Cuál es el primer país del mundo productor de plata?</question>
		<answers>
			<correctansw>México</correctansw>
			<category>Geografía</category>
			<wrongansw1>Chipre</wrongansw1>
			<wrongansw2>Perú</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿A qué equipo del fútbol argentino lo llaman "el Fortín"?</question>
		<answers>
			<correctansw>Estudiantes de la plata</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Velez Sarsfield</wrongansw1>
			<wrongansw2>Atlético Independiente</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿A qué equipo del fútbol argentino lo llaman "el Fortín"?</question>
		<answers>
			<correctansw>Estudiantes de la plata</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Velez Sarsfield</wrongansw1>
			<wrongansw2>Atlético Independiente</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿A qué se dedica profesionalmente el exárbitro Prados García?</question>
		<answers>
			<correctansw>Funcionario</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>PRofesor</wrongansw1>
			<wrongansw2>Albañil</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿A quién ganó el Extremadura en la promoción para ascender a Primera en 1995/96?</question>
		<answers>
			<correctansw>Murcia</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Albacete</wrongansw1>
			<wrongansw2>Valecia</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿Con qué deporte relacionas a Manuel Martín Galán?</question>
		<answers>
			<correctansw>Petanca</correctansw>
			<category>Deportes</category>
			<wrongansw1>Tenis</wrongansw1>
			<wrongansw2>Esgrima</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
	<Element>
	<question>¿A qué estilo pictórico pertenece José de Ribera?</question>
		<answers>
			<correctansw>Barroco</correctansw>
			<category>Arte y literatura</category>
			<wrongansw1>Comtemporáneo</wrongansw1>
			<wrongansw2>Rupestre</wrongansw2>
		</answers>
	</Element>
</Elements>
